小妹生日唔見咗銀包，求好心人幫幫手

有個傻仔生日跌銀包
12月3日
係銅鑼灣 天后
皇仁書院附近
或者附近7仔
跌左黑色銀包
入面有好多有紀念價值既野
錢可以唔要
只求拎返啲證件同回憶野
示意圖 我係中間粉紅色心

如果執到請Tg:@kaikai4
感謝大家

幫推

自推#1

自推

傻仔？小妹？

up

有餡係入面就唔同講法啦

對唔住囉

真絲黎

繼續推

細力推

其實你知唔知P牌係推唔到？

脷伸：不推文回覆